極急！！上唔到網

小弟在此懇求各位巴打幫手

msi gs60 6qc
裝左win7之後裝晒所有driver
Work咗一陣
boot機之後wireless用唔到

搵過晒成部機 無制可以off WiFi
有冇人可以幫我呀

有冇人幫手

從你咁既形容又咁急
可以考慮去個廁所先

windows好似有wifi trouble shooting，部機自己幫你check有咩出問題

BTW, 幫推

疑難排解都無用

唔好玩我啦師兄

你上唔到點上黎

手機

update
藍牙scan唔到我部電話
插lan線就上到網
係咪姐係WiFi個舊野歸西左？

部機原裝WIN 10，裝WIN 7 做咩Q?

行win 10時上到網嗎?

上唔到網慘過瀬屎

win10好撚多bug

打機又lag

上到

隔住個moon都閒到陣味

4k notebook 都買

winrar.rar

64

用咗呢到D DRIVER未????

裝晒

我想restore番去win10
點知佢比左咁既野我

即係點呢
我完全無郁過d partition

成部重裝win10識唔識?